覺唔覺日本d youtuber好垃圾？

發覺d日本youtuber真係好on9

以個咩社長為首，成堆差唔多風格既channel泛濫，遮住個樣基本上d片一模一樣 條條片都係到瘋狂鳩叫，表情浮誇，嘩眾取寵。

再唔係就搵埋親朋好友，扮下整蠱扮下鬧交，演技屎過tvb臨記

睇呢班友發瘟不如睇笑波子啦，起碼on9得黎講廣東話

Haha

笑你老母個仔無波子

貓天

我話你蠢過隻狗，你係咪真係蠢過隻狗呀

淨係覺得佢地買一大堆食物之後係到玩
好浪費

呢個例外

系

淨係j把聲都夠

通常佢地會食晒

唔講笑波子都認同

fischer最高質

hikaru都好睇

用錢買勁多抽獎野

lafaru就玩街頭咸濕 但次次收尾都好笑

hikaru就好多品評video 幾萬yen一盒紙巾

幾千yen一條蕉之類

不過fischer's 最多元化 基本上每條片都有笑點

特別係運動設施果D真係好好睇，又緊張又刺激

笑波子係敗筆

睇睇下冇再睇。做既野一樣，連剪接手法都一鳩樣

見到笑波子個段，即刻負評

對唔住囉
邊撚個笑波子呀
無人識佢呀
而家重有重邊到有高質youtuber
個個都係垃圾

利申 而家就係j貓天一個

反襯姐

konchassu

除左最後一句其他基本同意

Fisher's 幾好睇

果班人厄人錢，仲喺度做youtuber ?